密歇根州法官下令查封安特里姆縣點票機 , 並禁止刪除資料

終於紙包唔住火

forensic inspection
解殕似徹底調查
元代碼都要公開來調查

Antrim County 係侵侵羸嘅縣 , 應該阻力比較細先揀黎扣押